阿爸阿媽接埋放工 杯葛黨鐵

其實有冇機會校巴放工？
例如四五個 一齊係一個地方上校巴
而校巴就返去自己屋企果區
搵個地方放低仔女 再自己走

返工巴士
放工杯葛到黨鐵
錢銀就你地再比意見

例如 我收工係荃灣 屋企係奧運
咁我咪係大角咀放低仔女 再返屋企

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

油錢就本來都係咁既價錢
咁都係助人為樂啫

推一推

[知己知彼]我地開始有收成

建議冇人推？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

多謝今日義載嘅手足

推上去 plz

推